貓奴 有冇人試過錫隻貓?

岩岩錫完發覺成陣屎味 仆街中伏

岩岩食完小強

隻貓細個嗰陣有陣bb味
而家大個molamola

越臭越鍾意錫

我一錫佢佢就嬲豬

我試過lam隻貓幾下 lam完佢就嬲左我
點解佢可以lam我 但我唔可以lam佢

日日出門口前都要索下佢先

奶騷味

你錫佢邊度啊
唔係屎眼啊嘛

我隻貓頭殼頂超級香噴噴
全身都香噴噴

依家訓練緊要錫錫先有零食

吸比較爽

次次吸都好香 曬過棉被味
不過我隻貓鐘意吹冷氣 唔鐘意曬太陽

好香，但係唔敢錫，最多狂索佢

我隻貓好似洗完既毛巾味

點解唔敢錫

好打耳摩牙

日日都錫,濕濕的小嘴

啲貓成日自己奶屎眼清潔, 即係你間接奶佢屎眼

其實有咩味 點解啲人咁鐘意吸 好似好污糟咁

最多錫額頭錫鼻仔咋
要咀咀/錫第二度真係太污糟

我伸前個頭 佢會自己伸埋黎錫我